[瘋狂轟炸]"大灣區"呢三個字真係煩到嘔

一開電視就大灣區大灣區煩撚到喊，
新聞日撚日都報大灣區，
最撚煩係九唔搭八都拉到同大灣區有關，
機場三跑又拉咗去講大灣區，
大學收生又拉咗去講大灣區，
我屌你老母大到就快痴線，
共產黨呢個真係至尊煩膠

可能過一排就唔講架喇
就好似以前都成日講大西北發展同一帶一路
大陸最中意呢d口號

CCTVB 最撚落力 驚死奶唔切鞋底咁
港共都冇佢地咁癲

前幾年都日日講前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海前海

而家咪又係縮返返去習近平老母個爛臭閪到
信共產黨 = 死快啲

仲有個大陸仔主播講野好撚難聽

班支那垃圾

左就雜大大
右就大灣區

屌佢老母d奴隸性格出曬嚟

自貿區自貿區自貿區自貿區自貿區

大亞灣自爆滅左大灣區

第一次聽以為香港又多咗一個區

同當年兩條腿走路一樣

唔洗睇咁多廢話嫁
睇下阿誠仔落唔落搭就得

難聽過粗口

假大空，得把口唔係第一日嘅事啦
前海又話係香港後花園糞渠都不如
一帶一路，又係搵笨柒嘅，食對家夾棍
大灣區，咪又係拎黎陰乾香港，不過d高幹會比你搞咩，以後點撚樣洗錢走資

口號易呃人嘛

中國人不嬲鐘意講埋d垃圾金句口號就當真

讀萬卷書不如行萬里路vs唯有讀書高